港共控制疫情數字都控制得幾撚屈機

一初選完即刻話爆百幾單
想借啲意嫁禍初選
點知源頭係自己個康回歸群組
一起用痔瘡醫院即刻跌返落80宗借啲意俾中共邀功
然後仲要一直唔撚封關 但用苟政剝削香港人嘅自由（選舉 遊行 娛樂）

其實係隻菌聽話

樓主控制正負皮數字都好屈

我高質會員嚟
多人認同都正常

你x咗天哥

篤出黎有幾難

政府同病毒傾掂數

佢自投羅網（貼父哥裸照）

立法會選舉延遲後數字就下降

日日50->日日100->日日過100->日日80

on99

美國case一直升